quitu風險大？唔quitu風險唔大呀？

揀科嘅時候有親戚實牙實齒話某科好，點知入到去先知係伏科，得罪講句，出到來人工大概同無讀大學嘅都差唔多
想quitu, 但係之前啲親戚一味話風險好大，話唔定入唔番大學。不過我覺得唔quitu嘅話，我人生玩完嘅風險仲大
quit唔quitu好？

想搵工就唔好讀u
認真
大學大部分科都係學術嘢唔係職訓嚟
想搵工而又唔係專科可以quit u㗎喇

我讀緊嘅正正係巴打講嘅職業導向科喎，你話吹脹唔吹脹

陰公 讀左兩年就讀埋佢啦

咩科
幾年前quit過

本身讀咩？
Quitu諗唔諗住入返？

好多呢啲"職業導向科"都係比人吹大
啲呀叔呀嬸唔知頭唔知路脫晒節係度吹奏
例如acct個啲，根本唔洗讀都入到big4

第一年姐

唔講啦，廢事俾人起底

本身讀咩唔講喇
想做engine仔，有幸入civil就好喇

咁樓主都好慘
其實讀得唔開心又覺得自己冇乜天份讀
Quit U都好嘅
好過爛hon畢業

多謝巴打鼓勵

同你一樣想quit u 入civil
lm

趁早quit

巴打轉唔轉到科？
轉唔到就老虎蟹都讀埋佢先，
而家呢個時代有degree 先有選擇，
冇degree 唔係代表搵唔到錢，
但係工種選擇細好多。

最多你咬緊牙關讀埋佢，
之後讀master 洗底轉科讀一科你想讀既

master我無咩研究，係咪讀咩都得，eg civil?

engine 要bachelor 讀先行到scheme a

風險大㗎

但你係為咗嘜讀大學先？
如果為前途就唔好讀CIVIL嘞因為就嚟收皮

以巴高見，邊科殺食？

咁早諗做野。都比你入左 玩又好 讀埋佢又好 起碼有專業係手 點都唔會太差掛

你真係講殺食 nursing 好撚殺 你點都有野做